尋晚歐聯所有強隊全部失分！

拜仁 羅馬 皇馬 祖記

曼呢

曼聯

曼城冇輸喎

咩黎 聽都未聽過

驗眼

強隊？